%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2022-2023 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2223-pablo-devoir}

\usepackage[
  includehead,
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=5mm,
]{geometry}
\usepackage{2122-pablo-header}
\fancyhead[L]{\textbf{Nom :}}
\fancyhead[R]{\textsc{Automatismes --- Formules et Variables}}

\usepackage{multicol}

\begin{document}

\watermark{Sujet A}
\begin{enumerate}
  \item On définit la fonction $f$ par $f(x)=\frac{7+x}{1+x}$. Calculer l'image de $-3$ par $f$.

    \reponse\vspace*{\stretch{1}}
  \item Dans un jeu vidéo, le nombre de points de vie $P$ de l'héroïne en fonction de son niveau $N$ est donné par la formule :

    \[P = N^2+7\]

    \begin{multicols}{2}
      \begin{enumerate}[resume]
	\item Combien de points de vie a une héroïne de niveau 4 ?

	  \reponse
	\item Exprimer $N$ en fonction de $P$.

	  \reponse
      \end{enumerate}
    \end{multicols}
    \vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}

\pagebreak
\watermark{Sujet B}
\begin{enumerate}
  \item On définit la fonction $f$ par $f(x)=\frac{7+x}{2+x}$. Calculer l'image de $-4$ par $f$.

    \reponse\vspace*{\stretch{1}}
  \item Dans un jeu vidéo, le nombre de points de vie $P$ de l'héroïne en fonction de son niveau $N$ est donné par la formule :

    \[P = N^2+6\]

    \begin{multicols}{2}
      \begin{enumerate}[resume]
	\item Combien de points de vie a une héroïne de niveau 4 ?

	  \reponse
	\item Exprimer $N$ en fonction de $P$.

	  \reponse
      \end{enumerate}
    \end{multicols}
    \vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}

\pagebreak
\watermark{Sujet C}
\begin{enumerate}
  \item On définit la fonction $f$ par $f(x)=\frac{7+x}{3+x}$. Calculer l'image de $-5$ par $f$.

    \reponse\vspace*{\stretch{1}}
  \item Dans un jeu vidéo, le nombre de points de vie $P$ de l'héroïne en fonction de son niveau $N$ est donné par la formule :

    \[P = N^2+5\]

    \begin{multicols}{2}
      \begin{enumerate}[resume]
	\item Combien de points de vie a une héroïne de niveau 4 ?

	  \reponse
	\item Exprimer $N$ en fonction de $P$.

	  \reponse
      \end{enumerate}
    \end{multicols}
    \vspace*{\stretch{1}}
\end{enumerate}

\end{document}
